出左手機版俠客風雲傳

早知唔買電腦版

一樣咁玩？

我今日正想買個陣 咁啱見到

應該係 只係畫面唔夠電腦靚 我估

未玩過沈蘭同大忠線，買完先發覺冇

即係有分別

可能好似電腦版慢慢更新

操作如何巴打

無知問，哩隻係最新𠴱隻定十幾年前𠴱隻？

因為啲名我成日搞錯，事關都想玩番舊𠴱隻

都算新

單機game?

Yes

劇情同電腦版一樣？

留名，同問

有冇人買左

買左但係我第一次玩 唔清楚 但係畫質幾差 不過官方話一定會改善

想玩女角媾二師兄

唔知買唔買好

未買 仲有無人買左

等巴打第一手消息

無人買左